而家喺診所隔離區 你問我答

過去三日內有咳

有無雞叫